人到三十，真心覺得自己好唔開心

唔想再扮野假惺惺話咩係人生試練
唔開心就係唔開心
唯一可以做就係盡量管理呢種唔開心
唔好俾佢蔓延

時間就咁過左
都未黎得切
諗返呢卅年
除左好細個個陣
由一年班開始唔開心
細個要叻過人
大個要揾錢多過人
從來冇開懷咁玩過
人地細個冇得玩
到大個揾到錢
好似贖左身咁
滿足左所有人
先有資格滿足自己

諗返真係好傻
以為讀書
以為上進
真係為左追求d咩
出到黎同讀唔成書d mk爭工做

講出黎好d
做咁耐人
其實都心淡
好多人其實真係天生慘
有時係街見d細路喊
就好似見到自己影子
諗到佢未來2x年
行我條舊路
就唔敢諗落去
只係深深嘆一啖氣
其實呢個世界最仆街係我地d大人
大人要做大人
其實都係迫不得已

三十歲人仲咁中二

咁你滿足到所有人未？我仲等緊呢一日

星爺話綠葉好重要。
要快樂唔係咁難。
去啲超慘過香港嘅國家捱六個月返嚟，包有另一體會。

你自己唔充實者

人地蕭生70歲都咁多野搞

因為蕭生係幸運兒
呢個世界大部分人都係失敗者

蕭生算自己努力啦 見識學歷呃唔到人
70歲仲睇書

試下唔好咁物質做人會開心d

物質唔淨指係買野果d 仲有係心態例如要上位搵錢果d

你要學下活在當下，唔好成日ff / 埋怨太多唔係眼前既事

試下享受自己有嘅嘢

你三十歲人應該要識諗

人唔開心永遠都係因為唔肯去接受當下呢個moment 嘅事實

樓主逼得自己太緊姐
試下唔返工一排
你會覺得生活其實可以過得好簡單
平平淡淡先係真既

睇書既資質唔係天份?
其實好多人都無讀書天份
尤其數學, 純理科最明顯

又係你

恆心多過天份囉
睇書有幾難 咩類型都有得睇
爺爺真係再世韓信

係呀唔難呀
人人都係愛因斯坦好未

今年22，同樓主一樣睇法，但我想係呢刻改變自己

有幾廢？講黎聽下

國貨城既弱？

聽多d蕭生學思考

我都三十
都係有d迷惘

光復香港，時代革命。
前線有大量獲得認同，存在感機會

128 維園見

你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，到我們的網站 。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》